再睇返奧雲全盛時期，華迪真係比唔上😨

大家都係速度同埋門果下，但奧雲真係自己快放走個位出黎，唔係追波快咁簡單

（如果當年國家隊揀卡域克比長傳，拎左幾次世盃了）

有人嘗試去比咩
奧雲頂峰年期長啲
出海外踢過皇馬
代表英格蘭世界盃頭號前鋒
歐洲足球先生

其實做乜鬼嘢卡膠呢排係咁比人吹奏

卡域克 連迪甘斯，施丹，沙維，派路都不約而同講過佢係世界最強deep lay playmaker就知卡域克好野

奥雲成世人最聰明係去曼聯，如果唔係好似謝四咁踢到斷氣都無英超

無人講史高斯？
佢都算係top playmaker，但艾歷臣條撚屌唔識用佢

if u can't beat them, join them

全盛奧雲有冇英超冠軍？

條友反卡膠反到痴撚晒線

俾樓主

咪借d耳抽猁

以前唔覺有乜特點，翻睇先知咁恐怖

打左翼

後生史高斯係撚playmaker咩
係老左先踢後左做組織野

2個都咁25

後生史高斯鳩射仔黎咋

講埋金句

又卡域克...悶唔悶d牙=.=

樓主會唔會覺得因為卡域克未退休
所以ww3先未打得成？